一人一樣自己最on9既事

我先
記錯考琴試日子

睇到你開呢個post

睇到你回呢個post

細個'lur'香口膠 'lur' 左落 個阿嬸架手推車到
我冇心嫁 以為垃圾桶

睇到你回個post 之後我又回

係走廊等lift大聲鳩叫左一下仲要有回音
有個阿嬸係垃圾房行過聽到即刻好驚衝黎問咩事
最柒係我答唔關我事
(得自己一個 佢望我個眼神老尷到)

細個係巴士撩鼻屎
撩完彈撚左去坐前幾行個古惑仔本公仔書到

On9

正經回完個post先發覺你地玩緊味野
夠哂on9

咁唔算on9

嬸嬸

屌 好有畫面感 笑死

生於香港

諗左一陣發覺自己乜都好on9

諗唔到野係唔on9